你地唯一可以幫陳彥霖妹妹討回公道既方法，就係由本質改變政府結構

即係革命
做唔做你地自己諗

情況一
查案－》對家放料－》查案－》對家放料❌
跟住對家放料黎查，係冇可能查出d咩

情況二
查案－》自己搵料－》以為係－》對家放料－》炒撚晒車－》查案❌
都係唔會有結果

情況三
查案－》自己搵料－》90%證實被狗殺－》狗賴死唔認❌
吹佢唔漲，都唔係第一次

情況四
真普選/港獨/自治/自決/乜鳩都好－》民選政府－》想查乜就查乜－》狗被正法✅
成功例子

自連1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

查案由記者做啦, 蘋果又好, 傳真社又好, 佢地有經驗做依類case, 由佢地搞
手足們繼續做實事啦

重組政府，直雙普選，係路遠漫長既抗爭黎，短期內攪清楚陳彥霖單野(就算黑警死口唔認都好)，係國際文宣上，同埋抗爭係一個絕對動力添加劑黎！(對唔住陳彥霖，估計你都希望香港人會贏呢場仗)

跟住對家放料查案=玩自己

放假料都要有人信，香港人唔係蠢

唔係假料
係真料唔比你

有料應該已經爆左

咁多單野記者都查唔哂啦
相輔相成架

事實係查左咁耐，冇咩堅料